有杜牙根既巴打入黎

想問下啲杜左好耐果啲人，最好十年以上果啲
係咪杜完都只係挨得十年左右？
隻門牙要杜牙根，好 十年後先三十幾歲 就要無左隻門牙

杜左4年到，一隻門牙丶一隻大牙